警察覺得殺咗示威者係幫緊示威者

警察覺得殺咗示威者係幫緊示威者， 因為佢地覺得死十幾個示威者可以嚇到少好多人再出， 少咗好多人出就唔會出解放軍， 解放軍出動就會屠城， 所以班警察無手下留情， 當然佢地會自私諗法如果自己搞唔掂， 就會真正做condom.

所以大家今個星期最好停一停上街，視乎下星期美國國會點樣先再重回街頭， 目前努力做好英文文宣， 俾更多外國人可以更好了解成件事， 就會更易明白點解佢地政府會幫香港。 同時大家諗計點樣更好幫助被捕受傷義士， 義士絕對唔係condom.

同埋大家玩戰略戰術game模擬真實情況， 參考書籍增加相關知識， 惡補政治歷史戰爭文化社會藝術心理生物化學物理工程等各方面

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

你都痴撚線
一個都不能少啊

咪撚傻, 佢當我地曱甴咋

我完全唔明你個題係點link 落第二段嘅所以

On9

推

明知班警察痴咗線， 梗係避開啦

佢地心理係咁變態啦， 殺人都覺得係救人

停乜撚？減少一日可以，一停就收得皮

巴打，咁都比你諗到，得閒去驗下智商

停你老母 不推文回覆

拉ㄧ出十

呀蛇夠鐘番工帶風？

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm

愛丁堡廣場--->美國駐港澳總領事館

《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

你嘅好意
心領啦警犬

不推文

停止果一刻就係condom
一定唔可以停

班狗只係拎示威者黎發泄, 無其他原因

想幫狗洗白？
佢哋明明當示威者同香港市民係曱甴

我有話要做其他都重要既野

你似阿蛇多， 想多d人出去俾你班警犬殺， 女就姦

冷氣軍師就收皮啦

你要美國幫， 都要整理好資料方便人地

On9
香港人金魚記憶
屯火熄左就冇㗎啦

心理變態到殺人當幫人都叫洗白？
你同班狗一樣都心理變態喎。

正常人會支持殺人等於幫人？

所以咪做好文宣囉， 要強而有力

共產黨夠痴線啦，你唔避開佢？

似係你多d
以為前線ㄧ個人話事

你無避開？

邏輯奇異，睇唔透

ON撚79999999

奇異先無咁易俾敵人估到你下一步，
奇異先估到敵人既下一步

你個結論係點樣得出黎

都唔知你真ON9定3毛
我殺左你當係幫你?

9月8日見

班警犬真係咁撚心理變態喎

驚多人上街所以打呢個？
我地係唔會驚㗎

你地係咪文盲， 我明明好清楚係講班警察點諗

有人咁同你講你屌撚死佢啦
幫乜撚野香港人
香港人最想睇下共匪出老解然後收皮
總之黑警傷害香港人就一定全家落地獄
光復香港固然要全面清算
就算今次失敗咗黑警永遠喺正常人心目中成為過街老鼠

知你想表達意見
但係智力唔夠真係唔好學人做軍師

班狗係佢自己嘅同溫層入面
打完人，個個都讚佢，佢係真正覺得自己冇做錯
所以瘋狂打人黎表現自己，搏升職
就係咁簡單，駛鬼諗到咁複雜

樓主諗野奇撚怪 十足十啲藍絲

佢地驚老解一出
自己搵唔返十萬個月咋

你唔好痴線啦
愛國愛老解嘅我唔會比依件事發生架

你驚無人上街無得俾你班警犬殘害呀

唔上街都可以大把野做

上頭會讚賞嘅嘢點會唔做呀

on9

你係咪文盲，我咪話係班警犬既諗法囉

咁你離開香港未？

班警犬就係咁樣諗

開post要考牌

on79 有咁嘅智慧就唔會情緒失控成個弱智仔咁啦

有人死左 依件事就唔係咁簡單

唔好諗得咁表面

咁你講下點英勇， 你殺咗幾多警察共產黨？

咁既邏輯都叫智慧？
你班友係咪同班警犬一樣心理變態

標題似打漏個唔字

Push

班友無腦， 係咪要改用其他方法， 無理由順佢意

大家善用不推文
呢啲廢post不值得上熱門

毅進仔諗野真係痴過人
無腦真係好可怕

你提下佢地
其實你地自殺都會幫到示威者

已 block7你啦三毛
大家記得如非必要唔好回三毛
若然要回，按手掌🖐️符號（不推文回覆）

起我底都知我唔係3毛啦

我咪講解到班毅進者咩諗法囉

我相信一個有正常智商既美國人都唔會信你份資料

死一個示威者就會激起武力升級
呢個先係歷史吧

鳩帶風向，又block一個

我無話係我做喎， 大家一齊做

咁你升咗咩？

幫你老母呀 人命黎架on9
講撚到我地要感謝黑警咁
樓主你真人係咪有問題？驗下腦啦柒碌

命黎架 你去做lo 痴撚線

阿蛇一早就up乜9 返去再學下中文先？

收皮啦叫人唔好上街
mon po狗想回血？
你覺得有用？

文盲就上堂啦， 全文講緊班警察點諗， 警察心理變態唔係我造成， 講事實都叫有問題？ 俾我踢爆你班警察痴線所以狙擊我呀？

文盲既p牌就收皮啦

唔好再圍狗屋就真
唔明點解要圍狗屋
唔接放工

有咩關係?
阿蛇又想chok人講野?
升過要唔要同全世界講

提出既假設可唔可以合理少少
你呢個有邊個會信呀
你不如話林鄭企硬唔回應五大訴求其實係幫緊示威者

"警察覺得" 4隻字好難明？
定你覺得警犬有人性心理正常？

唔覺

冇錯 睇第一段就負評左 佢地之前士氣低落都只係因為上頭限制佢地打示威者

你可以講咁多廢話， 就知無升啦， 垃圾冷氣軍師， 我叫大家停一停幫被捕受傷真正義士， 俾你班冷氣軍師屌， 邊個仆街

英文文宣機會

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

一停就會被人製造為民意減退，政府就可作大規模冷處理 建立溝通平台等等
等美國一開會過咗法案 大批人會自以為勝利
政府就可以大規模清算 來個回馬槍令你萬劫不復
睇下西藏 睇下新疆 一停低左發生咩事?

又想叫人唔好上街

停上街喎， 我叫大家做其他野點算停？

你條撚樣上過幾多次街

"警察覺得" 好難明？

為左叫停行動邏輯崩壞

班友係無人性心理變態的確係咁諗， 我講事實唔明俾人屌， 除非班警察覺得我踢爆咗佢地心理變態圍攻我

散水撚blocked + 上一頁

原來你覺得文宣唔叫活動？ 幫被捕受傷義士唔叫活動？

叫你唔好ff到天馬行空 俾啲合理少少既假設 好難明？

你個結論又係點樣得出黎

根本覺得仲有示威，就係自己無面，同埋覺得係示威搞到差佬去到邊，都有十八區屌老母大賽，但從來無諗係自己問題，以為自己啱撚哂，又唔睇下好多被捕人士係醫護，飛機師，大學生，社工，專業人士 etc. on 99咁

乜撚野驚老解屠城，我敢打賭佢地見到老解殺香港人，一定鳩縮係屋企，一係就調頭走，好似721咁

on9 post, 大家留言都記得開不推文

毅進仔識閪諗咁多野咩..

樓主老母派籌今日已滿額，明天請早

出少啲廢post

話警察無人性心理變態都唔合理？

你係咪警犬？ 想幫警犬洗白？

我話佢地覺得殺人係幫人， 明顯係插緊佢地痴線啦， 咁都唔合理？

p牌就收皮啦， 你班警犬臨時開acc唔俾出聲係德政

That’s exactly the mentality.

樓主只係識直接攻擊人P牌因為你自己都理虧，鬧交金字塔最低層就係你呢種人

你班警犬就最想人上街俾你班友殺， 老豆搵仔都出到聲， 你唔做上街以外既野係咩居心

佢地想法的確係咁

識幾個差佬都係咁諗

事實你真係p牌， 而p牌低質先至有咁多措施防止你班p牌搞事， 你有舊acc咪拎出黎同我講囉， 連10後 都一早有連登acc, 大家都有共識好多p牌係3毛

on9 仔
blocked

收皮啦

第二段係咩事
dllm

甘殺狗會不會幫黑警？

又係叫人唔好上街既Post, 對家真係好驚人權法案，咁大家更加要上街，直到法案通過再睇睇影響有幾大。香港人加油！

仆你個街 班狗根本冇當示威者係人

你老母 你地班狗都係畜牲黎

正常人諗法， 當然會

p牌就收聲啦

腦有問題要及早治療

事實上你真係理虧，幫黑警洗白黑警純粹為打人以為自己正義先打，第一段啲論據錯到離譜，比人話兩句就攻擊人P牌五毛，就好似啲中國人咁，一有人提出少少異議就玻璃心話人漢奸，樓主係咪有中國血統?話唔定樓主係中國武警添

話警察無人性心理變態都唔合理？

你係咪警犬？ 想幫警犬洗白？

我話佢地覺得殺人係幫人， 明顯係插緊佢地痴線啦， 咁都唔合理？

我諗唔到正常人點解會屌我， 但你係p牌就解釋到所有野

話警察心理變態都叫幫警察洗白，
你班p牌真係打橫黎講

收皮啦，依家殺完唔認，食屎啦 block

所以係應該不被捕
唔係不上街

基本邏輯都無

你認同殺人等於幫人先叫洗白， 正常人知道警察覺得殺人係幫人， 只會插佢地，而唔係讚佢地

你個腦去撚左邊
去少一日=拉多幾個

原來大家有同感
我仲以為得我一個覺得怪怪地

我叫大家幫被捕受傷義士喎

唔好傻啦，佢哋只係殺紅眼，控制唔到自己，想出氣咋

大部份人戰略方面叻既話就一早搞掂警犬啦

大部份時間下無咩人會研究戰略

殺人等於幫人， 咁既諗法得心理變態先會認同， 竟然有人話係洗白， 痴線

而家好多人覺得唔得/冇用
咁係唔係你呢個戰略收左皮
而你仲要堅持?

你話佢地冇人性好合理 呢啲係佢地既人格 但你講到佢地殺示威者為左幫示威者 呢啲叫有精神病 因為係毫無邏輯可言 邊度合理？再者唔通你覺得全部狗同一時間有精神病？

反之亦然？

屌你都On9
佢殺得愈多人我愈要出呀

正義同打人無直因果接關係。
因為唔想解放軍屠城， 而唔想屠城就要少人上街， 而想少人上街， 就要嚇到班人唔上街， 點樣可以嚇到班人唔上街， 就係殺示威者

成個邏輯好完整喎， 唔似你得一句正義就解釋所有野

精神病院一齊變精神病好正常喎

好 你慢慢ff

身邊已經好多港豬唔再理
叫佢地罷工
佢地話返我叫我咪撚上腦
呢班撚樣真係要清算

我幾時有認同黑警要殺人邊忽有讚過黑警樓主閱讀障礙? 我話黑警冇一刻有諗過幫人啵，佢地每一刻都純粹殺紅眼，係樓主你美化黑警內心係想幫人，樓主母語係唔係普通話寫開簡體字所以睇唔明?定係你係中國武警? 你冇否認啵

好多人有研究戰略就晨早收咗警犬皮啦

我話佢地諗法殺人覺得係幫人， 你話係洗白喎， 你唔係認同又點會話係洗白？

洗白兩隻字你講， 你解釋吓我邊隻字係可以幫警犬洗白？

睇多d心理書啦

佢地上開前線
你叫佢地返屋企玩模擬戰略GAME?
鍵盤戰士你冇撚野呀??????

只有兩邊都覺得自己係正義先會打 直到有一邊唔夠打 認錯先會停

樓主，非P牌先比到負皮，你睇下你個post仲話P牌為五毛係共識。

不知幾多證據證明黑武入面有中國武警，殺手足係為咗幫手足都講得出。

因為A所以B自然就CDEFG，樓主邏輯剩係黑警殺咗人等於少咗人出嚟已經唔係必然。

圍都算
咁上下要走
咪鬼set rb
直接full gear走先
口罩撚慢慢退
唔好搞到太遲就圍捕㗎啦

九唔撚搭八
要用人命做餌
唔該你自己出去送

你認為黑警係會「幫」手足，幫呢個字大大隻係標題到，幫=褒義=樓主指黑警心地其實係好人會幫人。

另外你面對自己比非P牌負皮未

咁調返轉一定係幫緊班黑警

一停就乜都無 唔好發放錯理念俾大家

幫前面果4隻字"警察覺得", 係褒？

佢地覺得係幫， 所以你覺得都係幫？

你係咪戇鳩， 人地咁諗， 所以你覺得人地咁諗係啱？

佢地咁諗，我地都可以咁諗

樓主不斷對反對者人身敢擊同作無根據揣測
咁點討論阿?

所有報紙都唔可以引述共產黨既睇法， 因為會係洗白， p牌真係低質

佢地一黎就話我引述警犬睇法係幫佢地洗白， 咁都叫討論？

我第二段打咗好多野， 佢地睇唔睇又叫討論？

今日餐肉賣哂啦 所以一加一等於二

所以大家今個星期最好停一停上街，視乎下星期美國國會點樣先再重回街頭， 目前努力做好英文文宣， 俾更多外國人可以更好了解成件事， 就會更易明白點解佢地政府會幫香港。 同時大家諗計點樣更好幫助被捕受傷義士， 義士絕對唔係condom.

同埋大家玩戰略戰術game模擬真實情況， 參考書籍增加相關知識， 惡補政治歷史戰爭文化社會藝術心理生物化學物理工程等各方面

有冇人討論過樓上段野呢？

我咪解釋目前就咁鳩上街受傷機會超大， 受傷程度都超大，暫時要轉其他野， 咁好難明？

咪多得你依班低質p牌帶錯方向， 所以先限制你班p牌出post推post

831 太子站白衫比速龍打情侶家姐update

幫推哩個ok?
一定要拎到cctv

班p牌撚專登帶錯方向，會上街既人唔上街一兩日點都唔會降溫， 做好文宣俾少上街班人唔好俾佢地降溫好合理喎

從來大亂係有人死
算啦 同低學歴人士講道理根本仲慘過教隻狗唔好周圍痾

我咪話要盡全力幫受傷被捕義士

咁你去死啦， 我就唔想義士死

樓主低質啲一味人身攻擊，點知到依家都未肯面對自己食咗幾百個非P牌巴絲嘅負皮

幫你講句好說話，我都認同係要留一留力等9月8號同9月9號美國嘅消息，減少平日只帶來自己人受傷又唔會有收益嘅行動。

樓主你唔打個咁撐警feel嘅標題同唔打第一段都應該好多人認同，可惜依家食咗好多個非P牌嘅負皮啦。樓主想點樣人身攻擊其他非P牌又反對你嘅人?

咁而家有人搵左星火告鳩差佬未？

收皮啦屌你老母

Fuck u

低質先會齋睇標題， 唔睇哂全文啫